[non-ju] Creative media & Media and Communication

有無巴絲之前係經non jupas
報左呢兩個prog (cityu)
收分點樣?
Portfolio點整?
Year2先報有無機會?(原本讀緊Degree)

酒水已備 求解答
唔該曬！

push

連登有愛

我報左CM
以家先準備portfolio

你諗住放咩落去?

😎

放下啲相，片同programming
之前讀相關野

但完全望落好廢，都唔知點好

我之前完全唔係讀呢啲野
點做好

你咁樣問得其實已經收得皮
因為要你自己諗自己做既野
你問人 就算有人答到你 你又做左
都唔係你自己 唔係代表你
之後你就算入到 你入到去都唔會識自己創作

同意，你本身點解想入呢？
以家仲要就快deadline ，你本身冇素材真係好難幫到你